單睪丸貓仔絕育！！

是咁的 屋企隻貓仔就快一歲
呢排開日日始叫春想幫佢搵絕育
但係前排有啲病帶去睇醫生先知道佢係天生單睪丸
（即係得一隻睪丸外露 另一隻係個肚到）
醫生話如果唔盡快絕育之後發情期會嘔
第一次貓仔黎 冇太多醫生經驗 想問下各位巴絲會唔會有邊度做呢類既絕育手術安全推薦🙏🏼唔該！

Btw我係荃灣區 之前隻貓眼潰瘍睇荃灣點知越睇越衰轉介咗第二間⋯⋯診所係邊度都冇所謂最緊要安全可靠

推

灣仔皇后大道東獸醫診所
好好既獸醫，又唔會呃人亂驗野
但有冇做過單春絕育手術就唔知
我d貓都係佢到絕育

好呀唔該絲打！
你個陣total圍返大概幾錢呀

個breeder幫我比，所以我都唔知
你可以打過去問下

我有一隻貓仔都係單春 但醫生話大大下有機會粒丸會跌返落去
所以唔太急絕育可以觀察多排 睇佢會唔會跌落去
如果都冇跌就要喺肚仔開刀搵左粒體內丸先 都常見既

我幾隻貓都係愛協做 sofar都冇咩問題

我隻貓又係單睪 係沙田綠十字度做 做得幾好 但因為要開刀搵第二粒丸所以貴啲 大約千零蚊度

我隻都岩岩做左，差唔多一歲。